[黑色五毛警告] 提防分化 散水 風向撚

次次d人出曬去遊行
d風向撚就會開始帶風向

-冇人出黎 全世界都係垃圾
係屋企個d 睇撚到灰就唔想出黎

-最衰都係勇武 搞到d狗拉人
對準目標係班狗仆街 ok?

仲有好多不能盡錄 自己小心
最緊要自己睇完篇文要分析 唔好見多正評就推
有獨立思考ok?

撒退等前線決定
前線唔係弱智

提水唔係問題 語氣好d
大家開心 一齊贏

記住 不完美 可改善 但係接受
我地冇條件再去分割架啦

唱歌就話嘉年華
做乜都屌

我同意唱歌係冇用 因為敵人根本唔痛
但係屌既語氣可以好d

不完美 有改善空間 但可接受

兄弟爬山

核彈都唔割

打狗 救人

開遮 私了

推

光復香港 時代革命

Push

push

只有一個方法可以有效打擊藍屍

真係好撚煩

Upupup